大賭變李+x🚬

😏

我

樓主我愛你

等我一個喺到單機洗版 好撚攰

正評贏大錢呀！

靜

希望棋王真係介賭半年

你放心 我近三個月都聽過不下十次

烏髮迪加

棋王依加番緊咩工？

學生哥

不了 呢次真戒 玩下模投儲運

你之前唔是話搵pt番 交學費？
定係我記錯左

Ys 而家去緊迪士尼見工

呢份唔請就做飲食 下個sem 34567都唔洗番學 番4日工

賭波始終唔係穩定收入 賭黎賭去得個桔

希望大家唔好沉淪賭海 九兩唔再玩角

希望你咩都玩

見工好緊張

有無人fida

咁好，咁多日都54番

只可以當係bonus

玩埋籃球plz
希望燈4騎勇

著老西？

不是牙 見兼職smart casual炸 籃球比狗睇

約兩點 早左9個字到 而家fing緊架迪士尼線 坐到搭半先落車算

見咩position

呢到有無人買左29倍

尋朝睇到無諗過跟

買左500$ 起身見到account
嚇咗一跳有成萬幾

今朝先見到有諗過跟

+1

萬聖節part time 商品銷售

無。。一早訓左

點解3唔識7都會跟$500？

仲尋日朝早十點幾開始吹奏架啦

咁五百no harm既

hi jin

估唔到你都moon post

又係d賣料post？

起佢底個底好雜 睇唔通

可能佢識張誠

系 入會pm me

小妹心理e生

回到三國

宜家先睇到ky開過波po

傻仔

開左無人入

Sorry for last night

嘩ky為人師表講粗口

喜欣：弱智

傻啦 講呢d

召喚會然 摸弱智個鼻竇

今日好開心牙

hi

小妹叫做大軍

屌 係青衣 唔知佢個小巴站係邊

鳳鳴居等

你想去邊 我住青衣

Le g me g gor bin gorgor lo jai dou g

想同二小姐大交合

無睇到-.-
今朝先見到

y..

依加出黎

棋王住邊頭 利申碼頭個邊

走左啦 我死死氣行左番青衣城搭地鐵

岩岩係唔知邊度 個轉彎位 跟住問人路無人識

有條馬路 佢中間有間萬寧對住條馬路 格黎係青衣運動場

咁2行都5SICK

識行 係唔知佢個小巴站係邊 要番屯門

小妹長宏

懷疑小妹識你

你咁岩都住長宏

我愛你

小妹有男朋友了

棋王輸到精神FUN裂

棋王癲左？

我馬會都0蚊都無你咁崩潰
追人還錢先

小妹無痴線

小妹同緊新朋友傾計

你好 有咩幫到你

如果我聽歌可眼紅

已失蹤

🤓🤓🤓🤓🤓🤓🤓🤓🤓🤓🤓🤓🤓🤓🤓🙏🏻🙏🏻🙏🏻🚬🚬🚬

普b here?

hi mon po

好眼訓 訓得4個鐘 又老遠出青衣 再番去番工

射佢老母波

阿福？

已死

看清ed

勁多紅字人妖

人妖

Siu mui is lui

人生如壽司

隔離普巴單野笑死我

好慘..

衝出黎做咩a... haha 笑4

笑5出了

弱智

勁

好慘，3k。。。。

大哥，請受小弟一拜

麻煩呢到咁多位巴打幫我買條會中既4x1 500$
比＄200你飲茶

打本比我 贏既話分返50%比你

唔撚信你

唔中還1000

我地之間既信任連5元都無

咁撚仆街既人都係

有無手足過去diu7個仆街

大哥

每個人價值觀唔同

55

好亂

玩鳩人就無錯仲分到錢比自己？

坦白講
呢件事
有人幫我
有人屌我
大家觀點與角度唔同
如果你覺得錢銀重要 就幫佢
如果你覺得公審有問過 就會幫我

你價值觀都幾特別

咁就可以私吞人錢？

大家都知我貪玩

我Po哂對話啦
的確有唔少人認同我
呢個係事實
大家出發點唔同

上黎柒

玩可能係無錯，但你的確落格

你可以唔認同我
但同時唔可以否定有人認同我

你講得 我當你value係感受＞金錢
咁你點解要唔理佢感受玩9佢?

可能大家都錯，咁就可以落格

你連誠信都無呀sin9氣啦

分比黨羽 爽到

認同你果d人為咩 你自己知啦
仲講到大義凜然咁 好意思?

我無落到

你派$$$係抽定幫你果d人黎？

但個做法真係爭啲囉...
錢銀既野數還數 路還路好啲
而家事實係佢叫你買 中左
你又認將佢啲錢派出去

呢啲原本係你嘅錢？

舊錢係佢叫你買 你幫佢派出去咪姐係落左落

其實摸鼻同喜欣係咪識

同埋你認左係派佢舊錢

我地不嬲咁相處 真
我同佢夾埋玩AC
同人夾埋玩過兒

好似唔通你話變身賣料又係真？
我只係高估左佢既承受能力

講還講唔好講我 宜家呢單太大

幫我既
當中有啲都拒絕左收
都有啲表示收到會派返俾普

一個叫誹謗 一個叫盜竊？

喜所lovely son

派$2958, 你比返$301, 派左$200x3+$500, 捐$1300, 仲有$250去左邊

poba又金身了

想知

但都係你用佢舊錢派出去 唔係佢叫你派出去

我唔識計數了

你地想唔想睇我打俾普既千字文？

摸媽媽個鼻

捐左比自己

人地俾番普係人地既事
你事實係派佢舊錢

Want g

捐錢唔洗手續費牙

你又走過來看風景嗎

Ok

人地誹謗，原來可以盜竊

有無人誹謗我

TG過2先

快啦，無錢我，想派埋比自己人

觀看發展動態

係257

普
我已經睇哂啲信息同波Po
件事的確係我同妓仔既惡作劇
做朋友講互相信任
我識左妓唔夠1星期就幫佢入500
我幫毛入1K 等左一星期我無催佢一句

由你Cap圖嗰時我已經知你唔信我
明明Media嗰度有得禁圖
你都要Cap低話集氣 之後又話不了
我心知道已經係一個大話
你呃到邊個都好 無可能呃到我
所以我嬲嬲地就同妓夾埋玩你扮唔還

之後我出左去打牌。
幾個鐘 你就將我擺上Po公審
2個人既事 你竟然公開指責我
令到我腹背受敵 萬箭穿心
好多人話我賤格 仆街 乜乜乜
公開既說話係要負責任 你知唔知？

恕我唔能夠以德報怨
我幫你收錢 幫你買 仲要俾你公開屌
嗰$300本金我會連$1 PPS手續費過俾你
我1蚊都唔會欠你
至於贏左嗰啲 我會派俾其他手足
你有我户口姓名生日
你鍾意起底又好報警又好 我無怨無悔

朋友 我地以後都唔係 恕我無資格做
麻煩你收到錢講聲。

好 但係係發生喱件事之前定之後 之後就唔洗睇

笑左 人地已經比反1蚊手續費比普蛇
301

發生左之後 想點兜都得
如果喱段係發生之前就唔同講法
事實係你派左佢舊錢

你米出黎拉

劫自己兄弟 再派出去
係玩

你可以告佢誹謗呀
但而家事實你認左派佢舊錢
係盜竊

係
利申，讀過law

之前口講唔鐘意比人公審
而家又走過來被人公審
係咩玩法😂😂😂

係 你可以話我咁做係犯左法

下。。。。
咁你派$$$比d幫你ge人，d人會點諗？

btw 人地中4x1，你又認佢中左，係你户口，咁都已經暗示左你有幫佢買4x1兼d$$$$係你户口，你仲要幫人派出去，咩logic黎？

咁仲有咩好講？犯左法唔係要撐呀 ？

派錢比黨羽
唔明?

同你煮嘅野一樣logic
正常人不能理解

我講左
我係為啖氣
佢要報警 我無怨無悔

追你舊錢 搞喱搞路 捱契弟咁 仲要delete record
我自己諗姐 唔係俾人篤出黎會打千字文又喱又路做大龍鳳？
人地叫你買波 有時間玩人 冇時間講句話幾時入番錢俾人
仲將人舊錢派走 講唔通喎

左右勁到

仆街啦為啖氣 為搏而搏
你試下俾2900人
人地為啖氣唔俾返你
你仲會唔會咁大聲咁講自己做得冇錯呀

人地心理承受能力低渣

啱呀 佢就應該為啖氣報警
明明贏錢仲要捱契弟 最後收番301 當帛金買個心安理得呀？

唔理解人又話人地唔體諒佢

你戶口有幾千蚊可能唔志在覺得無野
數還數路還路
就算10蚊都應該俾番人囉

對唔住
我知我都忽略左佢感受
今次我係有問題既。

對唔住唔係同我講 我咩都無做

仲有 係知情情況下盗用他人財產
利申：讀chem

我淨係覺得件事好煩

岩呀 同人買波就係咁
所以我唔會同人買六合彩
但買得就預左中要俾番人

其實點講都無用
事實係人地中左，你無派彩
應該話你張佢派彩派比你d fd
再者大家都唔知你d fd會唔會又入返比你
總之人地就無左2700
而家4場都腰斬左，全部變1倍
$300 x 1 x 1 x 1 x 1 =$300 ，都唔知點好

受了教訓
我以後都不幫人買野了

你唔讀音樂既

你以後想點就你既事喇

如果你知錯就應該比返人

如果講唔通我可以再捐

你係派比人

block咗成晚都完全追唔到 , 唔通等到出年佛誕咩
你話你地玩開 佢應該要估到
但係你做緊嘅嘢又同真走數無分別 完全無比hints
隨便答一答 都已經即刻唔同曬啦

依加你就係渣住人地舊錢唔比返佢 拎黎派 拎黎捐 ,, 你點樣對唔住 點樣你都有錯
你都係大贏家 ,

而家咁樣仲衰過話買唔切 在情在理普巴都應該拎番舊錢

你捐夠10k都無用

我會考慮再捐3千

人地都係信得過你先搵你幫姐
大家講既係一個信字
你就攞來玩來玩去
2k幾就破壞左人地對你既信任

點解你係都唔俾返人

捐係無用 人地無同意過你拎舊錢去捐

你捐晒成副身家都好 你係爭人錢

煩乜7呀 煩緊點搵個理由將2900合理化咁自己袋完派俾人將自己塑造成慈善家？

還返2900俾人再互相say個sorry咪唔洗俾人「人格謀殺」囉
仲係有條刺嘅咪恩斷義絕老死不相往來囉

我以為我同佢既信任可以凌駕金錢
原來都唔可以

點信呀 delete record 唔應人

你捐幾多都無意思，始終挪用左人地筆錢又盜取他人財產

你用錯字，係比返人，舊$$$原本係人地，你講到舊$$$係你ge，捐，捐，捐，捐乜3+4呀

點信呀?
你做d野同真走數有咩分別呀? 咩hints都無點樣信你呀 事實擺係眼前

你個捐只不過係偷人地d錢黎做其他用途
你依加就係偷緊人地錢 你自己人格謀殺你自己咋

其實好彩普b無法律追究
呢啲case打得入

係你以為。。。。唔好將你個思想植入其他人到

高招 又將責任推撚曬俾人

我明白

係

你喱啲case咪入番佢戶口 為啖氣就屌佢幾句block9佢囉

then？ 講真不如比返錢佢算，可能

我表明左我需要負責任

咁會唔會自己入番俾佢？

呢度好就好在個個講道理唔係講粗口

其實打人好多時候都係為啖氣
或者火遮眼

咁過左道氣咪揸下手就解決喇

9.盜竊罪
任何人犯盜竊罪，即屬犯罪，循公訴程序定罪後，可處監禁10年。

24.處理贓物罪
(1)任何人如(在偷竊過程中除外)知道或相信某些貨品是贓物而不誠實地收受該貨品，或不誠實地從事或協助另一人或為另一人的利益而將該貨品保留、搬遷、處置或變現，或作出如此安排，即屬處理贓物。
(2)任何人處理贓物，即屬犯罪，循公訴程序定罪後，可處監禁14年。

你知唔知收你錢班人都可以變被告??

你重想設個局比人爆你ac再扮慘你係咪痴撚左呀

果班人好似知情

你表明d咩, 人地依加都話明唔會999

我歐陽靖唔會講粗口
我好多fans都係小朋友

話人玩唔起之前 你當時做緊嘅嘢同真走數有冇分別??
高估左你地之信任? 定係你低估左自己玩過火個程度?

呢個係咪唯一方法完左件事...

但係我啖氣仲未落格。。。

波po cdrom唔比出聲
黎呢邊可以講一兩句好開心

係我低估左。

係 因為你捐3k 30k 300k
都唔會解決到件事

出氣有好多種方法既
但一定唔會拎人地財產黎發洩

依家你擺埋你既朋友上枱喇，不如比返人，唔係代表你認低威

未落格就只少唔好犯法下怒屌佢
俾番舊錢佢你鐘意點屌都得喇
守住自己金身先
犯左法理虧講句野都無力

明白。

捐係一回事 派返彩比人又係另一回事
你醒未呀

可能雙方都有唔岩既地方，大事化少啦。唔想見到搞成咁

我都明白呢個道理。

係 派錢係咩意思？

講禁耐經嗰2.7k想點
還左你中意講咩都得

我琴晚的確係太嬲
控制唔住自己情緒
我而家冷靜落黎諗

根本就係
你話自己係玩人 咁講你自己個處境根本就係好危險
還返俾人保障自己好過為啖氣付出更沉重代價
洗唔洗我搵返幾個case證明如果普b真係告你 你9成俾人告得入

捐曬佢 叫為淡氣
咁派錢呢？
你信我
所以我挪用人地d錢派比你啦
咁樣？

如果真係比返普羅巴就講聲，等大家都知，了左件事。

唔好置朋友於火海，明白你有你既諗法，小事化無啦

多謝你既意見 我會認真諗諗

所以一個崩都唔係爭人 入完俾佢再算喇 錢銀既野
無謂為左果幾千無左前途喇

明白既，每個人經歷過既野都唔同，為左某D野嬲都可能在所難免既

出左offer了又做學畜

講真入番錢俾佢既 過幾日就無人記得 自己都心安理得
但一日爭住人錢 自己賭錢都唔會順喇
搵佢傾下點解決告一段落喇

或者等大家都平心靜氣

終於睇哂d球

想問一問 我可唔可以告西面平時誹謗我

1300當做左善事啦，我諗你朋友都會比返果D錢你

比返原本普羅巴既錢佢，咁就大家都平安加油啦

我的確好唔鍾意咁樣俾人拎出黎講
呢個係我死穴

我都要讀Asso

又嗲拉

邊間

睇得出，冷靜下無事既

將男都有份

係都告你噪音先啦
成日嘈能住哂

精選左20場 @變身 請你過數

同你傾完舒服好多
真正中立理性

你5好咁惡啦

無屈過你賣料 唔g你心理承受能力點

轉頭入 比左我先

Cccu

加油啦1300當做左善事

呢d野等下等下到你唔嬲 可能調返轉到人地嬲
其實你早d俾根本冇損失
捐左嘅錢 當你有正職可以退稅
派左嘅錢 你d所謂嘅fd知你還返俾普b都唔肯俾返你嘅話
咁咪當幾舊水睇清一個人嘅人格囉
係咁嘅話 你又可以順便試下俾人玩嘅滋味

本部定九龍灣

btw報稅記住報返出黎，唔好蝕比政府

係勁！睇得咁快

一手交錢一手交料

你有

加油！讀咩科呀

佢地嘈幾耐我睇左咁耐

太空人
識個女神級既入左cccu讀文科 叫niki

証據 一定無

西蛇出水ok?

變身同西面根本同一個人
利申：做偵探

好近喎🙈 可以認識大哥

-.-爭住先得嗎

有冇想賣

同一個犬母

無咩 sor將男兄

如果條友中多場波膽就世界要變了
一陣個場分分鐘有人幾k 10k咁買

誹謗

你就有 仆街仔

講真嗰句 我的確係好好好小氣
呢個佢都知 好多人都知
所以佢又大反應 我又大反應
可能同時攻擊到雙方既弱點。

得呀

收到ching 我搵左右6c先

小氣還小氣 唔利用到錢銀上既我覺得點小都得
性格黎改唔到

咁就比人大到-.-

sun of the beach

...你波台大佬

知錯未

6c信了

咁可能佢既弱點係錢啦
你就唔中意比人屈

咁樣當大家無錯啦，唔好比件事有機會搞大
大家和和氣氣

係 樓g係大方嘅大6g

5好 知錯了

知你犬母生埋西面

錢呢？當你預約左了，比左錢先

我玩freestyle 根本唔識停
因為歐陽靖
真係好強勁
好似去到餐廳即叫即整

😂😂😂😂😂

無錯 法律就係法律
性格 情感 信任等等都係不能被衡量
唯有金錢可以被衡量

間學校係跑馬地馬場隔離正

再誹謗

pmac

出6c信未

你做乜

講到尾 你諗唔諗住還返舊錢比人?

買西面尿都用晒啲錢

味搭嗲

專心學習啦-.-

比西面，我助手

你太空人?

岩呀..現實就係咁殘酷
唯有做好自己 人地係點就人地既事
祝早日完結

yes ar 成6皮學費

真名上連登

渣ga

我要比你

你平時都係狗籠飲佢啲尿架喇 免費架喎

想含伊巴了

過轉大海番黎la

快改名

我知邊間了 以前個度返學

兩個人妖互含

我有女朋友 唔好搞我

樓豬籠

係 自己生活真係有苦自己知
大家加油啦

我無話含 都無話俾佢含

屌以為中學 自膠

係 買黎養你地

咁我搞你女朋友
你就會幫女朋友頂

邊到買macbook有得分期?

屌你老母咁都講得出

樓主成熟好男人

匯豐咭

點呀象b

Student notebook ownership programme

出水未？

狗唔搭八

弱智
分身告自己？

得星展同citi bank

真心讚你

又屈

等妳出先

屌

Sor 唔捨得搞謝b

唔夠你勇武

我都覺

咩叫唔捨得 諗你都咪撚諗

55555

幾$$$

我都要買電腦了 今年邊間d offer最正

以前將男統領波台果陣

賣料未？

佢收好貴 5k一場

什麼東東

6c

wantg

將男dse考得如何

比03/09馬水未？

幾時

我16dse架
19fun

細細個就聽過你個名

細個就知波台係將男大哥統領

Ky 大神你好
9 仰大名
小弟真名上連燈
需要幫你rap一段嗎？

唔係話又考一次咩

po霸

排位都未有

突然想知左右幾歲

耶蘇分身？

我知

不了 要下年考 下年考grad得黎都老人家了

老餅

又關你是

屌你個咀

Lau 神？

佢係聖母

底已起，pm

lovelyson底已起，底價$100

求其搵左間開黎睇的
每年7 8月賣電腦俾d大專學生嘅programme黎
會比直接響直面買平d 又有得揀分期唔洗特登要某種信用卡

你貴庚

ching sick left right

腸左酒唔該您

20醉了

99

check pm

大把世界啦

你咪又係

笑4😂😂😂

樓豬5張未

話說 琴晚去左轉澳門真係感受到咩叫朱門酒肉臭路有涷死骨

有冇索

grad都24 5了

3尾

本王番黎了 比人請左了

5小心羊了6k

睇岩邊個女仔拉埋天窗

萬聖節去搵你

不過要對應返你果間 要有學生證先買得
可以搵你嘅fd幫手買嘅 之前都叫過人幫買fell

點解你大唔透咁

好多字

老seafood聽埋d復古歌

巧

帶埋樓主黎

帶我地入場

垃圾pt矛得帶

john...

考古學家

咪做電燈膽啦

買一送一正到

都係你通情達理

仲有張hkjc學生證 應該ok

睇到r曬頭

sor 好眼訓

HKJC

笑你妹咩

係 我地都係排隔離隊
食飯就隔離台

Hkjc學生證 好爛賭而家d人

幫我地影相呀 唔該

平神

西面正on99

想見識下學生證
Pt員工證就有張

啪啪啪就隔離床？

5好能嘈啦

我都有張 免費入馬場
果時resgin無還

唔敢

我有張hkjc慈善卡

第一次agger你

試下偷偷地呢埋係床下底

好頭痛呀

變時識野

ky講得好

眾所周知啦

西面

我話西面 你地話

on99

經過一些秋與冬 回憶中

無人了嗎

又變返清靜

5洗做牙？

又夠鐘收陀地

你洗撚喳麻幫人

大佬

我嘈起上黎唔係人咁品

小妹想4

寫歌未

生命滿希望 前路由你創

靜b

發現poba燈完小青龍又想燈gai

我之前係支持阿橋

你支持who

無人支持我

小青龍

mcjin放在心的

原來係你⋯

首times 聽左100次以上
兩個d詞+曲 有意思同意景

岩阿之前幫手足買波買左成千蚊
追左成個月先還

幫棋王買左10萬 佢未還

順帶一提佢又差我錢未還

有無手足有方法可以拎到之兩星期psg對金岡既成場完整vod? 微酬200

醬男好有rice

無誠信就咪再借比佢啦==

疏囉

我uncle果場買9.5大 全世界10角 佢自己都數10角
但馬會堅持9角 我uncle想告9馬會

咁不如email法國足協

Kaki

幾時覆到架🤔

馬界最大喜事

send左去再搵片，無計

搵到片了 thx

9c
搵片算啦

on9 mh5舊幾 忽撚左

咁無得告了

9c我就要用兩舊買人情了
10c就有返兩舊+人情

原來有花生食

原來他不夠愛我

原來佢係玩9我

邊個咁衰

嘩 成十頁 報驚未

日日返工放工 想死

已經將我既生命比左今晚既FC Ufa
盡人事以聽天明

有冇工介紹
好想轉工

幫人買波 唔派番比你其實告到咩-.-

六合彩都告到喇-.-

有無善長派住100先

你用我舊錢賺左錢分比人再比番本金我播

買完輸左唔還錢可唔可以告

真係入左300落戶口度

lm

@sin

😂😂

3-2波膽 29倍

睇岩好多...

笑乜撚野

想知道

關你撚事

驚你笑我

29倍就吹奏到咁
想當年變身條50倍過關低調到

嘿

變身蛇

傻啦點會

仲黎下話

加乘哥！

變身我了！

有事搵我秘書西面

人情冷暖

唉想4

嗨普仔

手足pm want sick u

變身都想識你

佢條打把靶仔識黎無用

你想點先

me 小薯黎

知你tg id

佢話你好ying

伊雞咪窒頭窒勢啦

變身是咪有入屌蛇gp

佢咩谷都有

我？

阻你溝女發脾氣

無女

@朱古力

咪亂@啦屌你老母

my Queen

爆佢樽就岩

你係佢條仔？關你𨶙事

咁你又岩啵

尊重啦

你死啦

尊重你定咩先
如果係你咁我繼續講

尊重朱蛇
西面配5上佢

沒錯

你岩 道理

hi..

西面出水未
我資助你100

有呀

GOGOGO

聽講呢度好多高手

香苗玲奈？

未見過佢地輸

靜啦

我幫你買ok?

成日坐車都頭暈

唯有係咁

pmed

sor, post錯地方

又見到西面攻擊我 dklm

西面話我咩谷都有

有冇爆谷

樓豬好幽默 笑死

我已經習慣了

成個月都冇cash out 只有cash in

help

邊個係ac

點

米蘭呀

係唔係有人要幫買

50k角大 請你還錢

多久還錢 還錢

呢d係尹光

你爭我2.7k 未還

商務哥你都唔識

我話幫大蛇wo

請你公審我

伊布b！

蒲頭喇

告一段落

咁就好 無枉廢晏晝既力👍🏿

盧b失蹤左

佢訓覺

鞋帶成日甩有咩解決辦法

白膠漿 無咁顯眼

綁實

斬左隻腳佢

唔著

魔術貼

小妹雖然有著黑c😔
但番銀行著suit短裙好短
又唔想著針頭鞋
成日甩鞋帶好易走光

變身先

驚走光俾人見到d腳毛？

著平底鞋

白飯魚

4人妖

著條孖煙通打底咪得

ky好耐冇見

得我識變

練完跑無哂力

出完就潛

普羅最後有無拎到$$$？

嗨

求伊巴tg問下入息野

謝bb粉絲

比返你了？

屌你老母

係咪正評就會羊大錢

派我就會 5信試下

出水比我未

喜所出左

mama出細
你出大架嘛

有無人知達斯泰特之前係長期德甲 定德乙甲升降機？
只記得今季降落黎...

14/15 德乙
15/16 16/17 德甲
17/18 德乙

Thanks

盧比我召喚到啦 你地多謝我

有樣野我冇同醫生講,
我知我殺咗人
不過我好開心

War3

盧9發作

靜未

不過你小心喎 我冇著避彈衣
bang bang bang

我地重有個final stage 未打
R u ready

你講夠未呀
你起我底呀

Double tap

我係話你war3殺完人好開心

我諗d相唔夠update
我認唔到d人，我幫唔到你地

係，你係冠軍,
不過係打紙靶人嘅冠軍

你感覺到高手係背後既壓力未？

咁樣揞住，仲頂到半個鐘
唔揞就唔知喇

咩

700

叻女

Bang bang bang
Ba ya ba ya ba ya

靜啦92

返到黎
聽日帶領大家

尖逼

Sor...

92又改名

靜啦87

黎緊同男朋友去旅行
好驚比佢屌死

快

牙詠講得好

夢大 等左你好耐

呢度個個都想屌9你

我改既槍唔見血

超 都唔好玩嘅

Live

星期日朝早飛

面b🍑

占逼

dnlm 絕膠

1234567

有大蛇開班教睇盤嗎

唔抵得？

咁快又飛

kaki

成班唔抵得我拎左700

Let's 9up
nac
皇穌
avfc

多謝馬會

你第一個唔抵得

妹子你脑袋有点问题

BBQ ing 有無人棍食

草你馬逼大陸人滾回你祖國阿

係咪頭場呢

睇下有冇對到先

第2.3.9場半大全大都唔識....好話..識..

me

燒緊茄子

唔支持維拉大勝一場都唔好話識波啦

唔賭波都唔好話自己唔賭波啦

【終極重心料】信你就all in

相

牙朱係咪推親腦袋

錢多試下😂

變身 是狗是公廁

又hey0

All in ed

All in or nothing

反正都係all番佢第一場啲錢
中左就40000

睇到但無買

佢幫我捐左1300
派左1100俾其他人
而呢d人都入返俾我
仲有2xx佢會pps返俾我

其他野喺上個波po講了

Same

求變身過數

傻9 仲唔按晒啲野買40倍 賭埋呢場唔賭了

2串1支持詠b

要支竹牙

第2場大船

格雷波細有冇同路

又出
40*1.85*1.85*1.85
八注既錢換253倍

半和黨召集
頭場半和

跟盧 唔中可以問佢拎番

生根ok?

跟左詠

2x1

玩緊pubg 買唔到

我抄詠神水

Kaki都格雷

small bet try try only

咩2c

有茅人巨魔吖^_^

Gun lo

4:2波蛋巧似巧堅

有人改圖改到7到仆街

加油

買到跌左

原本幾多

40>30

咪笑我咩咩妹😑😑😑

如果唔中會有幾多人睇唔開

屌你乜9嘢名

點會唔中 準備聽日all in

聽日可能得返10

幫盧出的 唔中問佢拎番

Ok die la 你 賭波唔搵我

92 vs話詠

烏法

無買淨睇下 唔中繼續休息
兩個星期無賭啦

講真明知鬼我都買客
有d波廢就廢 睇盤唔係大哂
因為安治上次累我輸2k 點都唔買佢

得返25

06等 有5fd

想玩

睇盤都係客

咪吹水

杜1:0

詠話主就主

佢地話5玩巨魔

甘玩乜==

杜伊斯堡 1-1 達斯泰特

想走盤牙屌你 次次都對決

大加號

場角係咪唔買

40賠落到25賠，cd rom威力

你一注都夠力打落去

woo

我唔會買
買都買半4:2 or 全2:4啦弱智

ky比尿 跟

做咩吠 ？😂

想睇你無見咁耐有無進步🤔

半和

撚樣

2c

ky系勁

跟咗 thx

安治1:0

詠goal

3

真係唔到唔信邪 對親詠輸7成

2 ja diu le

角小黨又要瀨尿了

4

in ky we trust

烏法cup到派$100
頭5 抽1

難得唔伏

應該難啲

唔係升左水咩...

即係skip？

On9仔改咩名

2/2.5s
8.5s
等爆廠

唔會計你

烏法半場前追和先啦

咁計我

信佢個啲真係_ _

無話要抽

Lm

信還信 買閒錢贏又開心輸又無事
到底allin果d 係真定假
希望佢地唔好咁on9

石原里美 定 新垣結衣

請大家去聲援我老婆

正評左，無錯呀嘛？

我和新垣...

5C

啱牙，快正皮

沒事了喔^_^

連燈仔咁低質 買$30都話 all in 架啦

屌恩公goal

格雷被goal

又燈

恩公goal

九兩又燈 咩事

關我撚事咩屌你老母

格雷RC

格雷紅埋

黑到。。。

一睇就知條友收左錢啦

達仔入多球

格雷追和ok?

恩公大把機會,就黎禁屌到入

系

365keep住開平半都知有劇本

仲有矛料牙

尼奧特全晚重心

格雷受？

Ys 回一陣平手又彈返上去

追和幫你派錢？
咁frd無所謂啦 去下打麻醉估唔到你咁

奈梅亨

原來喜欣有喺度出現過

佢係派膠機械人

捐左我d錢我都由你啦 仲要鬧我

唔係呢個

達仔12M

又撈亂左

好好笑

原來喺呢邊講左咁多野 但最後都捐走1300

原來missed

12m入左又冇既

笑了 原來係咁
玩我 又屌我老母
仲派哂我d錢

如果你無del chat
我一定唔會上波po問

嗰幾k 斷送我地友誼

買了7.5b

求冰角20分鐘

洗版 十連達人

買左恩公同安治咩感受

算啦，再耿耿於懷都冇用

竟然認得我

其實係廿幾連

準備廣傳內地

難道沒練習太耐

其實俄狗平手次次一球完 有無走過盤？

隻揪隻揪

達真cup

重心角一場

德甲9.5

荷乙快半大

我而家先睇到 笑
原來真係恰我唔識報警

其實佢蝦你唔敢報 報完警察唔會跟同受
一定叫你銷案 你堅持又同你講要上court 輸左要比訟費
捉心理

同時都見到呢度既大蛇明辨是非
為我講說話 感謝

多d來

科隆 hull city

我當喜欣係我朋友
無諗過你地咁多人勸完佢都係執迷不悟

嗰個咩妓仔 同喜欣夾計咩唔好分俾普
結果分到最大份既500 而家我明了
好失望

多謝你歡迎我

食你舊錢 有幾難 仲要扮受害者清高咁 痴線

1-0

好有興趣知最後佢地會唔會真係還返筆數

Me小薯仔

屌你我地共患難啦 唔好共富貴

2:0

所謂公審 就係我上波po陳述事件
由事發到而家 一句我都無屌過
你唔del chat 我唔會上去問

事實就係你玩完我仲捐我d錢話同我積陰德

食我舊錢 仲屌我老母

華倫西恩斯 3-0 尼奧特

不要著燈

笑4

保鈍了

燈神 排名
1. 狗兩
2. 盧
.......
1001 棋王

3:0

7.5b cashed

榮譽上榜

唉

安曼(主) 對 FC燕豪芬(客)
半客頂住

屌你 你真係無得同我地比

烏法追和都派$100
頭5抽1

Gchi

Atv串埋保鈍好了

巴黎聖日耳門 對 聖伊天
半主1.27 和3.70 客14.00

半主開硬架

還左lu

8.5s頂十分鐘

還左係好事 但show曬成個acc係咩玩法

尼姆 比達 科隆 候城

棋王一定要加油

係呀 好事
啊無遮到 sor admin係邊 中bug

支持

特登嫁 好多人mon住嫁 夾計玩 令人收唔到錢

9cboom

還

10c

8.5s jumped

10c boom

科隆

40>22

角大始終好玩d

1001

變身條仆街

十連王係我係我

打到落22倍